TVB咁低質都仲有咁多連登仔睇，證明D咩？？

間接證明連登仔都好低質

勁 bad taste, 唔怪得咁多連登仔溝唔到女

兩者有咩關係

最高汁係你班鍵國毒撚啦

個件乜鳩new god美斯乜撚嘢垃圾節目都要開post討論

生癌五毛未死呀

太睇得起香港人